---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۷۳
---
# مناجات شمارهٔ ۱۷۳

<div class="n" id="bn1"><p>الهی آن روز کجا باز یابم که تو مرا بودی و من نبودم تا بآ روز نرسم میان آتش و دودم اگر به دو گیتی آن روز را باز یابم بر سُودم و اگر بود تو خود را در یابم به نبود خود خشنودم. خدایا من کُجا بودم که تو مرا خواندی من نه منم که تو مرا ماندی.</p></div>